屌街坊影相要禮貌屌

啱啱落龍翔見班朋友仔瘋狂屌樓上街坊影相
明白要保護大家
但唔好唔記得上次屌走警都係黃大仙街坊幫拖
加上將來揾證據都可能靠佢哋
所以，叫佢哋唔好影嘅時候

可唔可以唔好屌街坊老母，啲屌留返畀啲狗嘅老母啦好冇？

推

唔好屌
禮貌行去叫佢唔好影相
唔好影到人樣
頭先有位大嬸比我勸完之後
佢同我講佢唔會影到人樣 剩係影狗屋
而我都見到佢剩狗屋無影人之後就走左
其實呢班街坊純粹想食下花生比佢地屋企知發生咩事

兄弟Good job